有無人覺得警犬要贏與論

就要我地衝，用最低武力對付番我地。
係咪得我咁覺得？

勇士，小心，共勉之